麻煩 許彤 小姐 入一入黎

肥菜先生 的確係一個網絡好知名嘅網絡9upper

老實講我都有follow你同埋肥菜
佢大部分post都係優質過你好多

雖然佢hate大陸人、南亞人、閪女人
（唔知係咪你所指嘅一次過hate好多人）

你自己都hate話你做雞又樣衰嘅人

肥菜嘅post會令人唔開心嘅時候都可以開心返
就算係社會問題佢都用一個好搞笑嘅方式去講
而你嘅post 有時候直接講好多你認同嘅道理
打一堆字講自己感受 盲嘅都知邊個容易入屋d

無論係名氣、內涵，
肥菜＞＞＞許彤

你有無上過報紙頭版同TVB新聞呀？
點計都係你先係hater喎

見到樓主咁認真對待啲花邊嘢，第一下就心諗條友係咪弱智

睇下d舊po，原來真係弱智

哇屌有人吹奏我